大家要小心國際文宣

有好多外國人係到幫依個大陸婆發聲，指完全係示威者既錯

個大陸婆甚至講 火車脫軌係因為示威者做成

CGTN

大家一直覺得依d 媒體反正都係幫親中人士講野冇乜所謂，但係好多人睇片唔會理係乜機構

依家明顯見到好多唔明香港情況既人係到加鹽加醋，一路Share 出去，做到好似支持反送中既人或者手足都真係錯咁

大家係咪應該開始諗下點樣獲得外國支持同埋將有制自己既事再散播開去呢

緊要
推
有冇具體野做到

你要做既野就係開新thread/comment同人講真相/煽情
冇人得閒睇你同大69鬧交

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

推！啲支那人真係CLS

中國環球電視網

問題唔在於咩傳媒呀，問題係影響到好多唔了解香港發生咩情況既人同埋外國人